次次聽到人話唔想入港大都好想笑

然後講一連串嘅藉口掩飾自己入唔到HKU
e.g.
港大嘅文化唔適合自己
想讀嗰科其他U勁啲
太遠
etc
講真，俾你9科5**你咪又係狗衝港大 （唔討論外國大學）
咩唔夠分其實只係入唔到收分高嘅神科
所以先衍生出上面啲唔係理由嘅藉口
以為呃到自己就呃到其他人

Say it again

Ps
IB42/45
ChinU medic

屌你老母
見到都燥

屌黃敏之老母啦

我城支大科大埋土都有大把人係夠分入港大而唔入喎
樓豬點解釋

CU＞HKU
我黃敏力 6572 9467話嘅

上面打錯
係想話所謂夠分入港大而入其他大學都只係未夠分入更高分既神科
你9科5**唔入港大我地再傾傾

中大MBBS 收分高過hku好冇？

聽過有人話hku啲人高竇 唔想同佢地同流合污
然後出嚟做野又話中環班人高竇 唔會去中環

利申 港大幫
in kongu we trust

先唔講高分既入 中大同科大。
就算連埋大都有人B5 35分，4c+2x 40分啦，

大公網10月3日訊(記者唐曉明)香港理工大學（理大）今日公布其2016/17學年的HKDSE收生成績。
理大發言人稱，獲取錄入學的HKDSE考生，以最佳5科計算，最高分數為35分，而平均分數則為23.8，以4個核心科及最佳2個選修科計算，HKDSE的最高成績為40分，而平均分數為27.0。

冇記錯MBBS係睇七科
難保35分 /40分既係讀唔夠七科所以入唔到港大
部分更加係揀錯咗科
再者，個別例子，不作評論

你記錯咗，mbbs睇六科

咁如果係夠分入香港所有大都完全唔想留香港呢?
感覺上香港所有大嘅文化都唔適合自己, 見到香港所謂hall life同dem beat已經嚇親.
而且海外留學生活既體驗香港唔會感受到.

同啲矮仔話生得咁高無用一樣

咁係你融合唔到港大文化

眼殘
咪講咗外國唔喺討論範圍
唔係個個都Cambridge MIT NUS啦

是但啦

舊制會考，take CU 某神科，點都唔揀hku

假文毒係咪都係唔夠分入hku

利申：同一科兩間U都有offer

屌，串過馬撚
樓主我係你就打去開佢波啦

你做咩打俾自己